[
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "codigo": "01",
        "nombre": "Tarapac\u00e1"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 2,
    "fields": {
        "codigo": "02",
        "nombre": "Antofagasta"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 3,
    "fields": {
        "codigo": "03",
        "nombre": "Atacama"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "codigo": "04",
        "nombre": "Coquimbo"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "codigo": "05",
        "nombre": "Valpara\u00edso"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "codigo": "06",
        "nombre": "Libertador General Bernardo O'Higgins"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "codigo": "07",
        "nombre": "Maule"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "codigo": "08",
        "nombre": "Biob\u00edo"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "codigo": "09",
        "nombre": "La Araucan\u00eda"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "codigo": "10",
        "nombre": "Los Lagos"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "codigo": "11",
        "nombre": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "codigo": "12",
        "nombre": "Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "codigo": "13",
        "nombre": "Metropolitana de Santiago"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "codigo": "14",
        "nombre": "Los R\u00edos"
    }
},
{
    "model": "lugar.region",
    "pk": 15,
    "fields": {
        "codigo": "15",
        "nombre": "Arica y Parinacota"
    }
}
]
